三桶油 中石化中海油中石油 苦主區

買國企股蝕錢係唔抵可憐

利申：有857晨早放哂

係聽日高位入左386